聽日生日自己去海洋公園有冇咩要注意？

聽日生日自己去海洋公園有冇咩要注意？
聽日就升呢做魔法師

3號波 海洋公園好似唔開?
btw 樓主生日快樂

聽日凌晨好似8號波

屌 生日個日咁啱8號波 想去都冇去
留係屋企打j算啦 安全

肯定好少人 , 樓主要預備好D體力

打風呀Ching唔好去啦好危險
Between生日快樂

同你一樣 如果聽日無打風
不如樓主我同你一齊去

唔好去喇打風
安全至上
生日快樂

樓主有伴
曾經有個post係有位巴打生日一個人入海洋公園然後接受連登仔既任務挑戰 建議樓主試試
最後 生日快樂呀🎂樓主
利申：已經係魔術師同單獨去過好多次迪士尼同海洋公園既人